{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56099&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주소풍펜션"
    },
    "text": "茂朱リゾートは宿泊施設で、茂朱リゾートから車で3分の距離に位置しています。 宿泊客は、最大割引を受けることができるレンタル サービスを利用できます。 周辺には茂朱リゾートと車で3分の距離にある茂朱区チョンドン渓谷、ラジェ通門などがあります。 お知らせとしては、オンライン決済時に客室基準人数の費用で決済され、人数の追加は当日現地にて決済する必要があります。 入室は4時から可能で、退室は22時以降です。 宿内では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 直営スキーショップをご利用いただくと早めの入室が可能です。 レジャー活動としてはスキー、レフティング、サバイバル、山岳バイクなど様々な活動が可能です。 バーベキュー施設は人数によって価格が決まり、炭とグリルを利用します。 確認すべき点は、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の入室が不可能だということです。 また、ペットは出入りできず、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "茂朱リゾートはどのような場所ですか？",
            "answer": "茂朱リゾートは宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "茂朱リゾートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "茂朱リゾートの周辺には茂朱区チョンドン渓谷やラジェ通門があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "オンライン決済時には客室基準人数の費用で決済されるため、人数の追加は当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "茂朱リゾートではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、茂朱リゾートでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レジャー活動として何ができますか？",
            "answer": "茂朱リゾートではスキー、レフティング、サバイバル、山岳バイクなど様々な活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の価格は人数によって決まり、炭とグリルを利用します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 440
    }
}